[孝子]曼谷有咩野一定要去/食？

同老母去曼谷4日，有咩地方一定要去？
The grand palace
Ayutthaya
damnoen saduak floating market
呢D有冇伏？or 有冇其他好提議？

人妖

After you dessert
MK restaurant
Kao san road

Swensen's

Khao San road 咩時間去比較好？

酒吧街當然夜晚去

自膠
未去過

伏就無 但以上三個地方只會遊客去

除非你同老母鍾意瘋狂睇文化 古蹟 同瘋狂行街

否則你去得4日就 按摩 游水 行夜市 食有view既餐廳已經足夠

兩日會去 按下摩，食好野，行下shopping mall，夜市，驚老母會覺得悶
所以另外兩日想去睇下古蹟

我驚你老母累ja

早機去晚機返？

btw, 有view既餐廳有冇介紹？
budget 大約 每人300hkd
如果超budget 就帶老母去d sky bar 飲下野算

其實6日5夜，晚機去,11pm 先到，
返黎就中午機
前後扣兩日，所以有4日full day

水門海南雞飯唔錯

曼谷乜都有得食
你媽鍾意食咩？
文苑酒家Chef Man飲茶/食中菜
我未試過 但朋友同網上評價都相當好
可以試佢個花膠撈麵

泰國菜
海鮮

要拎走，堂食熱到流汗

曾經熱門過嘅嗰間泰國菜Nara
我見好多人都負皮
仲有食咖喱蟹嘅建興都係 遊客價錢
不過真係睇你個人要求係點
有啲人唔追求坐得舒服就會覺得唔值

千祈唔好食mk

蛇美咖啡店
必去

china town食海鮮/魚翅，順便行完夜市買林珍香

蛇美文青咖啡室

Bk間靚少少既酒店嘆下食下野介仲好啦

b 字頭間皇室泰菜 食過最好食既泰菜